{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Woof\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Olen lojaalne s√µber."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Koorun munast."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Mul on ujumiseks v√µrkjalgsed."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."},{"text":"Olen suurim maaloom."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Olen tihti must-valge."},{"text":"P√µllumehed hoiavad mind √ºhes talus."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on kohev saba ja s√∂√∂n p√§hkleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan puudes."},{"text":"Mulle meeldib talveks p√§hkleid peita."},{"text":"Ô∏è Olen v√§ike ja kiire."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen pikem kui teie maja."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Hoppan ja mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen v√§ga vapper."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Minu triibud aitavad mul end varjata."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiks piiks ja v√µtan sulle kohad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rattad ja mootor"},{"text":"Peatun punaste tulede juures"},{"text":"Ma v√µin v√µtta kogu su perekonna"}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja v√µin olla suur v√µi v√§ike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei k√§i teedel"},{"text":"üòÄ Mul on vaja ankrut, et paigal p√ºsida"},{"text":"V√µin vedada inimesi v√µi lasti"}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sul pedaal liikumiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole mootorit"},{"text":"Mul on kelluke helisema panna"},{"text":"Ô∏è V√µid minuga rajal s√µita"}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Kiik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesi kaugele kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad"},{"text":"Ô∏è Lendan k√µrgel pilvede kohal"},{"text":"Inimesed istuvad minu sees"}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Lohe","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on sarv ja tassin palju lapsi kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja kollane"},{"text":"Mul on peatumism√§rk, mis tuleb v√§lja"},{"text":"V√µtan sulle hommikul j√§rgi"}],"options":[{"label":"Firetruck","isCorrect":false},{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"K√§in cho-choo's ja r√§ndan radadel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"T√µmban selja taha palju autosid"},{"text":"Ô∏è Ma ei saa teel s√µita"},{"text":"Teen k√§ivitades k√µva h√§√§lt"}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan inimesi, kes on haiged v√µi teevad v√§ga kiiresti haiget. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on sireen"},{"text":"Viin inimesed haiglasse"},{"text":"Mul on vilkuvad tuled"}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Tow Truck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Ma v√µin Kuule lennata! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Astronaudid lendavad minus"},{"text":"Uurin ruumi"},{"text":"Ma olen v√§ga kiire!"}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Kannan seljas palju asju, nagu suur liikuv kast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"Aitan inimestel kolida maju."},{"text":"S√µidan tihti maanteel."}],"options":[{"label":"Dump Truck","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Van","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Aitan kustutada tulekahjusid ja on k√µva sireen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan vett tule peatamiseks."},{"text":"‚Üë Aitan inimesi, kui on h√§daolukord."},{"text":"Mul on pikk redel."}],"options":[{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true},{"label":"Tsemendisegaja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}]}